（有圖）手足派文宣被斬見腸

唔需要慎入
每個人都應該睇清楚
記住你嘅憤怒
點解香港人維護自己權利
但要俾班賤種咁傷害

有手足話隻大陸刀手入左狗屋搵庇護
知道嘅請報告佢位置

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

推 唔好習慣不公義！

我哋香港人唔需要受呢種打壓！

似係強國人

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖！
1020 尖東向強國人輸出革命

請入來下載更多文宣！

千祈唔好俾隻賤畜走
一返大陸佢好似隻傅國豪咁
拎幾百萬獎金風流快活！！！

屌你老母
警告你班仆街咪撚再做阻膠

推

保持憤怒
公義係唔會從天而降

屌你老母香港人唔會再容忍呢啲事

聽日唔出唔係人

手足就係想聽日多D人先出黎派文宣
大家聽日一定要出黎

支那人個樣一pat 野

保持憤怒
公義從來不是從天而降

屌！！！

支那狗
屌你老母

Facebook話佢已經入咗狗屋搵同伴包庇

屌佢老母。

不分化
He will get it